有無人食過自助山

ok嗎呢間野，黎梗結婚一週年去食，
個景係咪好靚

食垃圾

冇食過 但做過炒散
環境一流 野食九流

多謝你意見

真係試過一次就算

點解呢排勁多人講

呢個價錢去頂級酒店啦

真係得個景，嘢食就

純粹食個景

記得揀好天既時候去

食過一次
其實個景無咩特別 玻璃夜晚反哂光
好似bob叔有片

唔好夜晚去，就算好天都反晒光，建議食晏晝
野食大路，好唔好食睇個人口味，但座位上安排有D迫

個景係可以 但野食就...唔可以話好差 始終入到口 但一定唔係重點

屌，條女指定去，呢個星期六

師兄食完話聲我知丫，我月尾去

Overpriced
最簡單嘅龍蝦都唔新鮮，食橡膠咁

食過 如果你唔係坐窗邊位 其實唔會好享受到個景

其實真係食個VIEW, 轉吓轉吓
幾得意, 但價錢唔平, 食物都係D大路嘢.
女仔會開心D,因為甜品比較多

兩條友週年咪食自助餐啦，一啲都唔浪漫

輪流出出入入

你出入完佢之後到佢出入你

兩個人千幾蚊食得幾好架啦，早啲book枱分分鐘有景睇添

搭單問
有冇一流食物嘅buffet介紹
好似未遇過

2000蚊位都食過，酒就靚啲，食物都係咁上下

同條女講完食物評價偏低, 夜晚睇反光到冇境睇, 條女而家縮沙.

不過而家要搵過另外一間, 有冇巴打有推介

9龍酒店，食過3-4次，ok既

禁借問聲有咩提議